點解聖誕節Mary要kiss襪咁變態#?_?#xm

聖誕節，一諗起個叫Mary嘅人拎對襪嚟kiss，真係

點解Mary可以咁變態

尷尬

點解聖誕節mary激死miss咁naughty